停gym算唔算展示咗政府對運動救港嘅忌憚

熱民真係行得太前

@夢不拾遺

佢jump咗

不得不否認

好累

bulk哥

咪屈
我地熱民轉左食美心救港好耐

所以咪禁埋堂食

美心泰果次外賣
你係咪販民打手黎，成日老屈

我地熱民係親政府

痴線，我地係唯一反對派親咩q政府

你智力門檻都唔到

扮反對親政府都唔識

一個去水深火熱嘅議會投反對票
一個啲冷氣房分化緊黃營

唔明？講緊你呀撚樣！

咪傻啦，政府想打壓我地泰食堂

條撚樣仲夠膽質疑我，我收大亨錢改歌多過佢食米啦

1千View 都冇打壓黎做乜
我地熱民做咩都係咁衰，未打壓已經柒左

認住樓主同埋一齊圍威喂嗰幾位。

成日出五毛post

條友泛民狗嚟

你都係熱民？

關你撚事

連登被熱狗就有者
而家連自認熱狗都唔得

好 幫推

熱民係藍營黎
建制派唯一反對派，議會唔可以冇左熱民

成日咩撚嘢喺成日，你點樣定義成日呀，樓主今日先出完個屌政府嘅post，成你老木呀

分化撚，露晒底啦，熱民叫 總辭公投嗰時，你出世未呀